你是我的小呀小苹果，怎么爱你都不嫌多

屌你老母

( Show Blocked User - 蘭貴坊USB )

屌你老母

來 連登的廣場大媽們 跟我一起唱

屌柒你啊

又block一件